點解自焚親大多都係跑車

以香港新聞為例，
好多時都係報導跑車自焚或某原因起火，
咁究竟係跑車既自身問題，
定係新聞鐘意攞跑車黎做吸引點？

利申：學牌仔，對車知識甚低

求腸教

其他車自焚冇人理姐

利申：9up

我都有諗緊，但香港啲交通新聞
好鐘意乜都報一餐

典解啊

都唔係吖
我大伯前幾年燒咗架jeep